連登仔覺唔覺呢位台灣vtuber好萌?

唔覺

點解

唔覺垃圾po 拉

又真係幾Q..
佢d動作係現實個人點做就點出定後期整？

應該係現實點做就點出

會加佢入格劍?

唔會啦

拉乜

咁都幾勁，似係有練過

台灣人?

可能係男人做動作配返把聲

有冇咩變聲器可以做到好自然嘅女聲

做乜負評

我都覺男人扮女人聲
現實可能係肥西毒L黎

台V睇開梟婆

閃閃？

名?

女V不了
只睇Asa

唔要男人

火山梟子

垃圾peko

點解垃圾

聽落唔似扮聲